成日求iPhone bot 你咪先達隻iPhone bot囉

炒唔炒狗係題外，人地禁到部機係事實。
返回正題：我正式宣布連登仔大多數係垃圾玻璃心。件貨放係屋企一兩日都冇耐性，係要益先達。人地炒股賺錢都會持有至少幾日先可以賺錢。而家一千幾百，做埋人地隻人肉iPhone bot，要上網好緊張咁禁返呢，再送埋貨。抵比人笑，小小智慧同市場觸角都冇學人做炒家。有iPhone bot你又怨，冇iPhone bot都怨JM9。基本上唔洗strong hold, 個demand curve 已經比第一批蠢炒家整壞左，iPhone X只可繼續比人壓價。包膠完畢

利申：AOS用家

其實炒咩都係咁

炒家咪即係iphone搬運員
把自己看得那麼高